延禧攻略呢套濕鳩講明左窮撚同有錢仔既分別

女人始終都係搵個有錢仔 窮撚只可以做兵

延安攻略話革命窮撚可以推翻有錢佬